[緊急] 有冇知呢支係咩嚟？

啱啱喺格車發現左呢支嘢

FBI IS WATCHING YOU

偷聽器

樓豬得罪人

molamola

點解會係我

有冇方法可以追查到個來源同埋聽下對方錄左啲咩

通常呢類錄音器錄到嘅嘢係咪都係直接傳送到去對方？

捉姦？商業秘密？得罪人？

應該三樣都唔喺

一直都冇得罪人（應該）

依家心情好複雜

淨係得支咪唔夠資訊答你喎

我都想拆出嚟睇吓成舊嘢 但係唔知點拆 驚整爛格車

喔, 我識樓主
佢份人講野好低B架
佢想同大家講佢有車咋

裝番cam
mon著架車